香港人 習撚慣哂 白色恐佈 XYZ%&#

當一國同兩制出現磨擦, 香港企業如匯豐,國泰,太古等等等任意比國內權力機構蹂躪既時候，香港特首去左邊? 有無係北大人面前維護香港人係基本法保護下既權利？任得機構自己食左佢，等同剝削香港企業既權利! 完全無自由意志，照單全收中央既命令，咁香港特首駛乜撚你做？

白色恐佈己經籠罩住香港，但唔係今天既事，只係宜家惡化左，好多人同機構都唔敢公開發聲，保持沉默，但係大家好似默默接受左咁，真係好令人悕虛！係我地言論自由既權利黎架，竟然有人會覺得無題，一國係咁架啦！咁請問，到時拉Q左你，係咪我地又好mean咁同你及你屋企人講，一國係咁架啦？一國兩制呀，DKLM!

白色恐佈時序
20-Aug-19: 國泰兩名機師離職包括譚議員及係航班上作出溫馨提示既良心機師
20-Aug-19: MTR一名高層被辭職
18-Aug-19: 一百七十萬人遊行
16-Aug-19: 國泰CEO及一高層被辭職
10-Aug-19: 國泰兩名機師及兩地勤被解僱
5-Aug-19: 匯豐CEO及一高層被辭職
28-Jul-19: 李嘉誠父子被拒絕參加汕大畢業典禮，李澤楷更被踢出管理委員會
21-Jul-19: 7.21 元朗恐襲
7月1日佔領立法會事件
6月16日二百萬人遊行
6月12日金鐘大規模衝突
6月9日反送中運動100萬人遊行

香港既權貴們有無為香港發聲？不論係枱面定枱底，麻煩你地為香港為自己出聲，要不然到權貴們都出事既時候，我怕無人再為你出聲了! ......話口未完，誠哥又剛用左幾百億買左英國Greene King (Pub Chain)，飲英國啤酒，唔撚駛理香港同中國!!!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

完全冇一個有power既人保護香港

到機管局了

【逆權運動】航空業白色恐怖未止 機管局急炒兩名經理級管理人員